【退坑】賣遊戲王卡組

有無人係想要成組卡組 有意Cm

1蚊

仲有人玩架咩,亞視都執左啦

召喚王 格尼夫篇 換 ok!?
有貝龍組合